{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105490",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍성 이틀"
    },
    "text": "当宿は計34室の客室で構成されており、案内支援言語で韓国語が提供されます。 訪問客のレビューを見ると、価格対比施設と位置が良くて満足できる宿泊ができ、社長の親切なもてなしにも感動したという意見があります。 宿の内部はきれいに管理されており、高い満足度が感じられ、周辺は静かな郊外に位置しており、静かな休息を楽しむことができます。 ただし、周辺に食べ物がなく、車を利用しなければならない不便さがあります。 しかし、価格に比べてコストパフォーマンスが高く、次回も利用する意向があるようです。 寝具類や部屋の状態もとてもきれいで、改装された内部はすっきりとした印象を与えますが、清掃状態が良くないためホコリや髪の毛が見えるという意見もあります。 ベッドはきれいだが硬い方で、匂いが良くなく位置的に周辺が疎外されたところなので配達が不便だったという意見もあります。 シートやガウン、枕からは臭いがして不便を感じるお客さんもいましたし、布団をめくってみると髪の毛がたくさん感じられるそうです。 しかし、二段ベッドがある客室を利用できるという点は良い点として言及され、全般的にすっきりとした印象を受けることができるという評価があります。 さらに、全客室でネットフリックスサービスを提供し、フロントロビーにはミニスナックバーが運営されており、広い駐車施設を備えており、大型ダンプトラックも駐車可能です。 また、無人機(キオスク)を通じた非対面入室サービスも提供され、出張客のためにツインベッドとオンドルルームも用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿は計34室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューでは、どのような点が良いと評価されていますか？",
            "answer": "価格対比施設と位置が良くて満足できる宿泊ができ、社長の親切なもてなしにも感動したという意見があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の環境はどのようですか？",
            "answer": "周辺は静かな郊外に位置しており、静かな休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺には食べ物の提供施設はありますか？",
            "answer": "周辺に食べ物がなく、車を利用しなければならない不便さがあります。"
        },
        {
            "question": "宿のコストパフォーマンスはどのようですか？",
            "answer": "価格に比べてコストパフォーマンスが高く、次回も利用する意向があるようです。"
        },
        {
            "question": "宿の内部の状態はどのようですか？",
            "answer": "宿の内部はきれいに管理されており、高い満足度が感じられます。ただし、清掃状態が良くないためホコリや髪の毛が見えるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ベッドの状態はどのようですか？",
            "answer": "ベッドはきれいだが硬い方で、匂いが良くなく位置的に周辺が疎外されたところなので配達が不便だったという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具類はどのような状態ですか？",
            "answer": "寝具類や部屋の状態もとてもきれいで、改装された内部はすっきりとした印象を与えますが、布団をめくってみると髪の毛がたくさん感じられるそうです。"
        },
        {
            "question": "宿の設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスサービスを提供し、フロントロビーにはミニスナックバーが運営されており、広い駐車施設を備えており、大型ダンプトラックも駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "出張客のためにはどのような客室が用意されていますか？",
            "answer": "出張客のためにはツインベッドとオンドルルームが用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 514
    }
}